好友圍爐區 （1）

開嚟準備恥笑隔離Po嘅淡友

熊軍又收皮

淡友

hi 好友

開好友區 咁少人，睇嚟連登多淡淡

留名

無限QE
睇唔透個市可以怎走

玩完喇

美股倒跌

Push

再恥笑